自己把口自己封,自己關口自己封

呼籲全港屋苑如果有私人的範圍例如美孚有自己平台,可以發起自己封關,系私人地方抗議系咪都唔得,唔比d 暴警衝上平台.管制人流出入

緊急到爆啦

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

手足請睇完整片段 從行動中學習 下次做得更好

睇左
有無睇法?

冷氣軍師表示唔知 便狗睇得好實 勇武要乾淨利落做野 真係唔容易😆